# GPASTE RELOADED
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# feuerfuchs, 2016
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-27 14:39-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-09 22:26+0800\n"
"Last-Translator: Slinet6056 <slinet6056@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#. GPasteNewItemDialog.js:53
msgid "Please enter the text you want to add to the current history:"
msgstr "请输入您想要添加到当前历史的文本："

#. GPasteNewItemDialog.js:59 GPasteNotInstalledDialog.js:32
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. GPasteNewItemDialog.js:63
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. GPasteNotInstalledDialog.js:27
msgid ""
"GPaste is not installed. Please install the necessary packages and then "
"restart Cinnamon for this applet to start working."
msgstr ""
"未安装 GPaste。请安装必要的软件包，然后重启 Cinnamon 以使这个小程序开始工作。"

#. GPasteSearchItem.js:34
msgid "Type to search..."
msgstr "键入以搜索..."

#. applet.js:73
msgid "[GPaste is not installed]"
msgstr "[未安装 GPaste]"

#. applet.js:109
msgid "GPaste clipboard"
msgstr "GPaste 剪贴板"

#. settings-schema.json->gpaste-settings->description
#. applet.js:115 applet.js:153
msgid "GPaste Main Program"
msgstr "GPaste 主程序"

#. applet.js:120
msgid "Select History"
msgstr "选择历史"

#. applet.js:129
msgid "Track clipboard changes"
msgstr "跟踪剪贴板更改"

#. applet.js:137
msgid "(Empty)"
msgstr "(空)"

#. applet.js:140
msgid "(No results)"
msgstr "(没有结果)"

#. applet.js:145
msgid "New item"
msgstr "新建条目"

#. applet.js:148
msgid "Empty history"
msgstr "清空历史"

#. applet.js:471
msgid "Do you really want to empty the current history?"
msgstr "你确实要清空当前历史吗？"

#. metadata.json->description
msgid "Instantly access and manage your clipboard history."
msgstr ""

#. metadata.json->name
msgid "GPaste Reloaded"
msgstr "GPaste 已重新加载"

#. settings-schema.json->shown-entries->description
msgid "Shown entries"
msgstr "显示条目"

#. settings-schema.json->always-show-icon->description
msgid "Show tray icon, even when the applet is not in use"
msgstr ""

#. settings-schema.json->display-track-switch->description
msgid "Display 'Track clipboard changes'"
msgstr "显示 “跟踪剪贴板更改”"

#. settings-schema.json->display-new-item->description
msgid "Display 'New item'"
msgstr "显示 “新建条目”"

#. settings-schema.json->display-searchbar->description
msgid "Display search bar"
msgstr "显示搜索栏"

#. settings-schema.json->display-gpaste-ui->description
msgid "Display 'GPaste Main Program'"
msgstr "显示 “GPaste 主程序”"

#. settings-schema.json->display-empty-history->description
msgid "Display 'Empty history'"
msgstr "显示 “清空历史”"

#. settings-schema.json->key-bindings->description
msgid "Key bindings"
msgstr "快捷键"

#. settings-schema.json->kb-show-history->description
msgid "Show history"
msgstr "显示历史"

#. settings-schema.json->other->description
msgid "Other"
msgstr "其他"
